仆你個街kk leung 自動沖廁

未柯完就沖 濕晒啦

OK

唔撚驚

kk leung係補習名師？

搞到佢沖咗水先 佢短時間沖唔到兩次 呢個就係你痾屎嘅時機

但佢始於有一刻都會突然又沖廁 所以要好高警覺
明明諗住放鬆屙個屎 但依家搞到要聚精會神咁

下次用條紙擋住個sensor 算
今日第一次經驗唔夠